可唔可以幫我諗下我依家應該點做？好大壓力

躝返去fb啦

施主你放過人哋放過自己啦

樓主太needy